區選贏 最多係開始既終結

係大家慶祝非建制贏既候
唔好唔記得 有班手足係理大出唔到黎
我希望大家唔好放棄佢地
就算理大得返一個人 我地都唔可以放棄佢地
香港人付出得太多 先換到一個叫做好啲既結果(其實應該叫開始既終結)
但係贏到區選 唔係代表我地會停
應承我 無論未來發生咩事都好 點輸點贏都好
要我地香港人停

五大訴求 真係全部做到
黑警 又真係清算到
光復到香港 仲要時代革命到
先停落嚟
好嘛?

好

推

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

抗爭仲有好多目標未達成，大家努力

無錯，要比全世界知支共賄選

理大手足請撐住 好好活著 香港人係命運共同體 請記住我哋有共同目標 唔會放棄！

絕唔係勝利，甚至唔係勝利既開始